周二，苹果新推出的支持5G的iPhone 12有望在中国这个全球最大的5G市场引起轰动。苹果的5G iPhone首次亮相并没有按计划在全球最大的5G市场——格雷迪·麦格雷戈（Grady McGregor）2020年10月14日《财富》（Fortune）举行
它在B2C世界引起了轰动，因为它为广告商提供了一种数据驱动的方式在电视上播放广告。CTV和B2B：连接电视广告为B2B提供支持的3个原因|赞助内容：SteelHouse | 2020年10月12日|搜索引擎领域
在古老的狩猎小屋里开始，你可以把你的荷兰烤箱放在木炉上，装满水、新鲜骨头和一点醋。骨肉汤可以让你在家里和野外维持生命。下面是如何制作的|Tim MacWelch/户外生活| 2020年10月5日|科普
加密货币交易所首席执行官布莱恩·阿姆斯特朗（Brian Armstrong）周日在一篇博客文章中大放异彩，宣称Coinbase不会参与社会活动，也不会为政治事业或候选人辩护。没有所谓的“非政治文化”| Rhackettfortune | 2020年9月30日| Fortune
这款雷明顿搅拌机为厨房带来了复古色彩和设计的魅力，每一个细节都经过了仔细的考虑，包括48盎司的玻璃罐、复古风格的三速杠杆控制装置和前端的便捷刀片式速度表。制作精美礼品的搅拌机| PopSci商业团队| 2020年9月28日|科普
到目前为止，这一插曲似乎没有在比赛中引起多大轰动。观看一位共和党人试图回避他共同发起的堕胎禁令|杰克·霍姆斯| 2014年10月16日|每日野兽|
当高谭在阴影中闷闷不乐时，闪光像一个喷溅的页面一样爆发《快闪评论：青少年焦虑症快速获得漫画书》| Sujay Kumar | 2014年10月7日| DAILY BEAST
你的第一个大动作是在恐惧角，而你和德尼罗之间的礼堂场景直到今天都令人毛骨悚然。好莱坞的朱丽叶·刘易斯，《男同性恋者为何憎恨山达基》和《与乔治·克鲁尼自慰》|马洛·斯特恩| 2014年9月19日|《每日野兽》
下一组结果来自斯巴鲁超优等摄像头，将在重要方面扩展飞溅调查。最初的一些星系是大婴儿|马修R.弗朗西斯| 2014年9月14日|每日野兽
更大的调查应该告诉我们大飞溅星系有多典型。最初的一些星系是大婴儿|马修R.弗朗西斯| 2014年9月14日|每日野兽
接受邀请,；贝拉米先生的大马车立刻停了下来，溅起水花，砰砰的一声关上门。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
有一个小水花，一个笑声，小绿心鱼竿弹鳟鱼高过他的头。离奇的故事|各种各样
溅起了巨大的水花，一个小型间歇泉向上喷发。马特汽车公司的“世纪”之旅|斯坦利·R·马修斯
她突然抬起头来，那双黑眼睛闪闪发光，两颊都泛着一抹红晕。圣马丁之夏|拉斐尔·萨巴蒂尼
但令我高兴的是，我溅起的水花讲述了这个故事，我在第二次沉没之前就被救了。红心之乐的楼梯|安娜·凯瑟琳·格林（查尔斯·罗尔夫斯夫人）